有個fd次次痾屎都要除晒條褲先痾

喺公廁都係咁，話條褲阻住佢痾屎
好核突

利申聽佢講，唔係睇住佢去廁所

我有朋友都係咁 我估佢怕hi污糟

驚條褲hi到馬桶邊污糟

仆街，你又知我要除晒褲先痾屎既

唔除

慣左除埋衫

未入黎之前真係想問你點解會知

你班基佬

認真 乜有咁多人除褲痾屎

除完掛係個勾到 仲乾淨過你呀 傻鳩

乜得你唔係咁做 你on9定律嚟喎

屋企會全身赤裸痾

條褲癡落牆到乾淨咩？

x2
試過一次就返唔到轉頭，著住衫痾好似俾嘢束縛住咁
壞處係以後除咗喺屋企都痾得唔自在

有咩問題？